{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 인터파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後9時で、チェックアウト時間は午後2時です。 チェックインとチェックアウトのご案内をさせていただきます。 ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。 身分証明書をお持ちでない場合は、入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しができませんので、ご注意ください。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間の騒音発生時には退室措置が可能ですので、格別に注意してください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合は提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用についてのご案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後9時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か確認事項がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音発生時にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間の騒音発生時には退室措置が可能ですので、格別に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合は刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどのような対応が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報について変更がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 495
    }
}